{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013770",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 패밀리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数を追加する場合は、必ずご連絡ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒に入室する場合にはお断りすることもありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。 直火方式での肉や焼き魚は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー施設を個別に利用することができ、料金は人数によって異なります。 メゾネットタイプの一軒家ペンションは駐車が可能で、フォトゾーンと全客室のオーシャンビューを楽しむことができます。 周辺の観光地としては、常足岩郡立公園、恐竜博物館、三千浦龍宮水産魚市場、常足岩、屏風岩トゥルレキル、東和漁村干潟などがあります。 また、沙梁島登山および海岸道路ドライブ、ワン·ワン·ワン一帯の遊覧船、ボンミョン山ダソルサ、南海宝島などの観光地もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は必ずご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室する場合にはお断りすることもありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守ですか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "直火方式での肉や焼き魚は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への配慮は必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー施設を個別に利用することができ、料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの一軒家ペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの一軒家ペンションは駐車が可能で、フォトゾーンと全客室のオーシャンビューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、常足岩郡立公園、恐竜博物館、三千浦龍宮水産魚市場、常足岩、屏風岩トゥルレキル、東和漁村干潟などがあります。"
        },
        {
            "question": "その他におすすめの観光地はありますか？",
            "answer": "また、沙梁島登山および海岸道路ドライブ、ワン・ワン・ワン一帯の遊覧船、ボンミョン山ダソルサ、南海宝島などの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 638
    }
}